點解我咁on9 既

你個名

真係on9 到仆街

有幾on9？

on9 到做錯野 講錯野 勁失落
呢幾日都係到唔知做咩鳩